---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20811"
date: "2015-07-02T17:55:52"
uploadBy:
- "DasKasperle"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Mhhh Aua, zumindest hat seine Obduktion geholfen.
Jetzt weiß ich, dass die 4mm Achse !nicht! durchgängig ist.
Danke für die Info.

Viele Grüße
Kai